人 類 文 明 六 大 毒 瘤

左膠 動保 素食 女權 環保 同性

以上六種思想癌細胞既抱持者有以下共通點：
1，極度渴求道德優越感/光環
2，眼界短視 思維狹隘
3，欺弱怕強 選擇性論斷

最重要既一點，4：
以上價值觀既動機/出發點 係好/可接受，但經非理性/極度感性既on9實踐後，後果同原本動機背道而馳

原意 -
左膠：和平
動保：令人類唔好虐待動物
素食：鼓勵人少/唔食肉
女權：為女性平權
環保：節省地球資源
同性：為同性戀者平權

結果 -
左膠：帶動非武力鬥爭
動保：將人類價值貶低至低過動物
素食：忽視客觀營養學及生物學事實，誤以為素食完美，損人健康
女權：適得其反，令人恐懼/二次歧視女性
環保：適得其反，令人報復性消耗資源
同性：適得其反，令人厭惡同性戀者

以上主張出於好意，但反智既行為導致反效果，曲線破壞人類社會，遲早促成文革式互相批鬥。

為提升人類道德層次，結果將人類拖入地獄

問題既源由：香港人只顧道德批判，但冇諗過咩係道德。
吹奏某人既善，踐踏某人既惡，但從來都冇定義過善同惡。

香港人既道德核心價值：
我唔鐘意你，所以屌柒你

動保

食晒d 字，學埋大陸d 衰野

呢個post要長期置頂

全部2隻字咁好似易睇d冇咁突兀
sor 囉

動保撚係不嬲都有嘅terms, 唔中意咪叫動物/寵物撚囉

共產主義都冇

我覺得共產主義係偽命題，今時今日有邊度係真 共產？ 全部都極權軍權國家

重post啦

遲下再開再屌下

至少馬列毛主義都係文明毒瘤

apply to child登only

馬克思唔算係，佢都係出於好意，但無奈理論唔fit人性
但列毛擺明玩政治，借共產之名行極權為實

屌，成個香港，甚至台，日，歐美都係啦，

諷刺地反而強國冇e6個問題，因為蝗擺明冇道德需求

唔存在共產黨員，因為都唔係共產

傳染性極高

以上毒瘤s源於人類對道德既表面追求，

只所乎自己既道德優越感，無視實際結果係咪對人類有益

思想上打飛機

真，思想上既病喺資訊發達既地方傳播極快，因為ed病係透過溝通而傳播

cc台得咁少人？

唔好執著用字住先，內容先係重點

pish

漏左Nigga

有諗過寫埋，但暫時盲捧黑人既反效果未有咁明顯

同埋美帝仲有歧視黑人既情況，所以“過度吹捧黑人地位”e樣野未算係好廣泛，暫時冇以上6個毒瘤咁嚴重

一句講晒
人類文明最大毒瘤：支那

耶撚呢

物極必反，完。

真

哎屌，e個真係漏左，算啦遲下開po再屌

共產同伊斯蘭教

左膠基本係你下面六個統稱，呢堆人好多時候互相重疊
應該左膠，耶撚，共產黨...etc咁會好d

加埋宗教撚(new age,部分耶教,附佛外道等等)就變成七宗罪

好on9既係 同香港耶撚一樣

佢地信一套野 唔係拎黎警剔自己

而係拎黎做法官 屌鳩其他人....

連登呢？

之前聽過有人話
道德只係窮人, 唔成功嘅人玩嘅遊戲, 規則

支那人都無

共 產 黨

叫得環境保護做環保
咁動物保護=動保又唔叫得？

支那都無樓主死撚哂全家啦

on9？
列毛都話係呀
如果冇馬克思，你依家點會有勞工福利， 仲有咁多假放？

馬克思比毛列危險
馬克思既dialectic materialism 可以話係你所講呢堆野既imitation

中共都無, 好打有限

人 類 最 大 毒 瘤 - 連 登

最大問題係佢地迫人接受佢嗰套觀念

咪撚咁極端啦後生仔

適得其反，令人報復性消耗資源

明明係班人小學雞先報復性消耗資源.................

講緊人人平等既時代
班目光短淺既柒頭衝晒出黎
最大件事係有人支持
文明大倒退

人類文明大毒瘤得一個，就係中共

蝗都係，例如樓主，用埋啲支那term

錯，最大毒瘤：窮人生仔

應重提元首的優生學，劣等基因同窮人唔應該生仔，罪法的仆街送去集中營
Heil Hitler! Heil Mein Führer!

Agger

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咩立場唔緊要
最重要係有部份人將自己嘅立場推到極致
簡單嚟講即係膠化自己個立場

我完全明白大家不滿我冇講支那同耶教

但我e個post係主要講一d
名義上道德，實踐就相反 既一d思想/價值觀

簡單黎講，就好事被扭曲成壞事

支那同耶名義上其實擺明本身就不道德，佢地既仆街係唔需要扭曲任何名義上既好 同以上六個毒瘤唔同

e個就係我個主旨

將道德武器化去亂插人，再宣稱自己係好人

環保原意冇問題你都唔想 香港夏天每日40度 我真係冇錢交電費開咁多冷氣

為城市，為地球降溫原意係好好

個人認為環保同食素無錯 只係社會上太多人過分提倡令人反感

咁你都唔使話係毒瘤咁誇張
話晒佢地影響又未算太嚴重

你咁講好多兒登仔就會乜都唔知就盲反

所有嘢都係物極必反
就算係民主二字都可以比人妖魔化
如果睇任何事都以極端作為基礎去判斷對錯

咁依個世界無嘢係啱
只可以話你同左膠一樣都係目光狹窄

冇共產黨我都費事睇落去

竟然無耶

素食原意唔係唔殺生咩
不過好多素食店勁多素雞素魚 好心食素就唔好呃自己食緊肉啦
又難食又落勁多味精調味

素食 環保兩樣好野比你屈到人類毒瘤 你現實社會咁講真係比人以為你係on9仔咋

事物本質並無分對錯 而係在於人心
文明道德被過分解讀而扭曲
你第一時間竟然唔係諗要點糾正
反而係將矛頭指向道德本身

係人存在毒瘤 定係道德本身係毒瘤
唔該你分清楚

講到尾有好大部分呢班人都係借黎打卡呃認同感
搞到件事變晒質

其實你都講過原意係好
其實所有乞人憎野全部都係其中既極端(極右)所造成
例如我都係中意食素的,但我係因為想健康D,亦唔會逼其他人放棄食肉
所以唔可以一竹高打一船人

不過我贊成你,同性平權人士仆街,因為我個人偏見,唔中意基佬

冇錯東張西望成日報又話整到幾似肉,有肉味, 屌你老味齋口唔齋心

前三個同意，後三個根本就係你為咗反對呢三樣嘢而作岀嘅行為，以及試圖將自己嘅行為合理化，例如你將自己一成不變嘅貪方便，變成係實踐環保嘅人逼到你咁樣作岀所謂嘅報復性行為，將責任推卸落他人身上。

以為係講中國人、黑人、回教徒呢啲

影響力咁低憑咩？

你盲定文盲？我係認為e2樣野原意係好，但被d on9扭曲到變壞喎

Ivory tower
佢地就係太理想化同太離地
同埋好撚固執死板
為咗符合社會/自己畀自己嘅一啲definition 而劍走偏鋒
係好多事上為咗自己嘅faith而無視實際需要
可能係死要面 可能係自我設限

我自己就認為所有人 所有嘢都係dynamic嘅
Self-Labeling 令到好多人唔識設身處地

應該out環保 in連登中二毒撚
社會上失敗份子
永遠將自己失敗歸咎於他人
由屌政府 屌社會 進化到怪自己老豆老母唔係有錢人
所有失敗者係連登圍爐
咩都屌 以為自己係人中之龍 懶係眾人皆醉咁

未睇先估:女人

人類文明毒瘤? 仲有得連登班傻仔反環保姐，你落街睇下有無人撐你

你可能get錯我意思，我係講緊d on9極端行為導致d極端既非理性反擊，我唔係撐緊ed極端反擊

乜撚野同性
咪撚懶型省略啲字
有冇讀過書呀

兒登邏輯，乜都推到咁極端嚟講，咁套落任何價值觀都成立啦

我講緊既毒瘤，唔係環保本身，係d環保塔利班

人類最大毒瘤應該係食花生

仲有捐血撚呀！

所有野本身都好正常,係推到極端先係有問題,
例如女權,以前女人堅持爭司取投票權會俾男人打/殺,
呢D就係女權,但而家女權西靜係識係文明地方迫害男人,
一陣又話聖誕老人唔一定係男人
環保本身係好,但明明已經研究緊即棄環保飲管,
就黎可以普及,偏偏要人易克一刀切唔準用,
用就屌鳩你,迫D大公司唔派飲管
同性戀都係自然現象黎冇問題,
反同先係ON9,如果而家俾你同同性結婚,
你本身直既會唔會即克搵個同性結婚?

伊斯蘭教同共產黨都無

樓主篇野可以用四個字總結：物極必反

中國呢？

令人報復性消耗資源
笑撚死
最大毒瘤咪就你呢d乜都屌既人囉

捐血都要比人屌

屌咁如果唔係班環保撚咁極端，點會有小學雞故意地過度消耗資源去對抗？？

以為環保喺香港好正面，普遍人都支持，但極端環保膠既極端行為，破壞左環保原有既正面形象

e個係另一回事，係技術性問題，如果紅十字會公開晒所有資料，唔好逼9人捐，做好d service，大家自然唔會陰謀論地懷疑紅十字會

啱呀，本身同性平權係好事，

但係d同性戀者入面既仆街用自己既同性做光環，老屈人地歧視自己，不合理地爭取同性取向不相干既利益，

曲線破壞大眾對“同性平權”既觀感

agger, 就係人既道德優越感扭曲左道德

完全認同

你都識講係小學雞啦
同埋唔撚全部環保人士都係咁極端架嘛
係d連登仔自己入撚埋d極端環保人士群組
一有d少少過份既post 就大肆宣傳
搞到d淨係識睇連登，冇批判性意考小學雞
為左搏上位，而搞埋d on9野

理性地實踐以上六個思想係幫到人類文明，但膠化思想就害死個文明

仲有 windows 同 mac 使用者

中共no.1

我明佢地係少數，但喺現今e資訊發達既世界，少數都可以有好大影響力，無論正定負面，所以批評d負面少數係有需要

至少要反ed少數既老鼠屎，等佢地唔可以禍害正面既思想

走啦

on9仔用埋linux呢d唔入流既傻西軟件
你呢d廢老做it做到神神化化咁我係你老母真係推你落海當冇生過

嚴格黎講，係對道德優越感既極端追求

單一地認為某個行為等同善，無視實際後果

我覺得環保狗同素食狗真係有強迫症既精神病人嚟

worse than 強迫症
強迫症係主要強迫自己，但班xx膠係主要強迫人地，寬己嚴人

漏咗教會

簡稱都係毒瘤

物極必反嘛
簡稱 物必
七大毒瘤之一

真心咩咁點解英文可以有簡稱，而中文唔得

因為發起既一群同後來實行既一群係兩類人
前者: 歐美人
後者: 中國人

三言兩語就總結咗近一二百年嘅問題之源

因為人性就係咁單一

對住極權国家行左膠方法只係得啖笑。

香港有幾個人真係讀過哲學睇過書？
港燦學人講道德的

唔極端嘅支持者點會上新聞/點會吸引到你注意
我意思係 呢個世界大把正常嘅支持者 正如每有新聞一出都有一大班人屌9佢地
而你只不過係比一部分嘅極端支持者嘅新聞/消息cover左你雙眼 無視一大部分嘅正常支持者

環保人士 我唔理係口講環保定真心環保 係香港至少有20萬人 你每日睇到有幾多環保膠嘅新聞？搞走塑on9 group d on9發言有幾多人支持佢幾多like？100？1000？你敢講呢班人係majority嗎？

每一樣野都每人on9仔去搞壞個場 點解你講個六大會咁多on9仔？因為多人支持，on9仔比率咪直線上升囉，連登仔追祟嘅右派一樣有on9仔，優生學一樣有極端支持者走去殺人 但你會因為on9仔而影響你對一樣野反感？

你永遠無辦法解決on9仔，正如社會總有人仆街有人善良，我唔覺得有需要因爲極小嘅on9仔走去blame/標籤/付加偏見比正常嘅支持者/思想。

真你老母心咩

真心咩真心咩

環保♻️ 女權個班最癡線

樓主做咩爆響口
有錢人專用對付人嘅道德工具

用毒瘤嚟形容係最適合不過

發起上嚟真係仆街死

樓主一派有偏見係完全正確

正正係因為呢種睇嘢方式

先能夠平衡返班毒瘤。

其實你嘅核心價值咪就係你唔鍾意呢啲嘢、唔認同，所以屌柒人係囉，你都係一樣咋喎

仲有支那人

四個字 物極必反

關於動保...
其實尊唔尊重生命，好反映當地人民既價值觀同質素。

就好似有人話要 Ko 野豬、有人就話要比生存空間佢地咁，睇你想將自己同動物放係咩位。

企係高地風涼水冷
笑住屌人地唔跟佢果套
同出嚟做野d 老鬼一擔擔

支那人都無？

e六大毒瘤最大既問題係 活係一個理想之中 忘記左e個係現實世界 不停說服自己要接受別國「文化」 強迫自己國家改變 但其實到頭來 個世界完全冇改變到 改變既反而係自己國家、自己既文化 西方文明好既野keep唔到 國外既爛既文明居然係西方發揚光大 到最後自己變成小眾 道德敗壞 西方唔再係西方 聖誕節唔敢講聖誕快樂

醫保呢？

素食：忽視客觀營養學及生物學事實，誤以為素食完美，損人健康

係唔係啱啱學完食物金字塔 覺得一定要食肉先有營養

又唔洗睇野非黑即白，咩理念推到極端都有負面影響架啦，又唔洗一碌鳩打一船人

知唔知自己講緊乜

仲有高登連登d網絡判官
其實同環保撚女權撚完全一樣
平時生活冇咩成就感就拎少少野做光環
一到真係要理既就消失哂

環保撚以反飲筒黎自居，一到更大持份者講化妝講其他就收哂皮
女權撚以反男人黎自居，一到女人過份有著數就收哂皮
網絡判官以針對小市民私事自居，一到社會大事就收哂皮冇人理

外國既起底組係講緊狙擊大企業黑商
香港既起底組係講緊點樣欺凌一d犯左過失既小市民
有人玩下感情呃下錢就貼街招推post推到老
香港有咩大事又唔見係咁

血肉淋漓味足珍，一般痛苦怨難伸， 設身處地捫心想，誰肯將刀割自身

認真，人類嘅地位係高過動物先岩，動物主動侵犯/影響人類生活時，人類係絕對嘅權力以及資格去搞掂佢哋。

環保，係合理地使用資源、將有限嘅資源發揮出佢最大嘅效益，而唔係俾班友愛嚟使自己高人一等嘅方式！

至女權問題，根本係令到女人嘅權力超過咗男性以致女性可以喺社會上為所欲為。甚至可以將啲唔合自己心水嘅人唔當喺人咁看/對待。

屌母

我以為有支那人份

樓主咁夠薑一野挑曬佢地機

其實原意同出發點都唔覺得有錯
錯就錯在推行嘅方法

其實真正環保人士唔會要求人地點做
都唔會同人講我點環保 好似高人一等咁
都唔會屌人
只係自己做自己想做既野
我認可個班人

我都係第一次見人鐘意做毒瘤一分子
又要屌又要上

226 個gay佬

認同，唔好亂拖共產主義落水，真正共產主義係美好嘅，中共果種係共狗特色垃圾主義。

如果宜家唔挑嗰班友機，遲吓就大劑。

垃圾，呢啲最多係皮膚病，
共產同埋伊斯蘭教都冇

解釋下

連登

我中左3個

睇完成篇文！原來就係將物極必反發大嚟講

再針對你唔鐘意個六樣嚟搏兒登正皮

係兒登冇分析力先俾正皮！好無聊！

咁樓主點定義道德?

加州

越入流越戇鳩，例如抖音

講中左？

女權係雞係公廁
港女係雞

exact7ly, 批鬥人既同時唔理解自己批鬥緊d乜，係無知on9既表現

完全認同所以我講緊既毒瘤，係指班抱持6種思想既少數on9, 唔係嗰6種思想

咪老屈，我唔係對d思想有偏見，我係對嗰班非理性既實踐者有偏見

成6頁，終於有人講到重點

愛護動物其實係體現人既層次
一個強者點樣對待弱者，證明左個強者既強去到咩層次

所以動保本身係好事，但班膠痴線到將動物既生命凌駕人類，認為寧願要人類冒極大生命危險，都唔可以殺隻獅子，ed係反智
亦係道德優越感既禍害

最尾果句

香港人既道德核心價值：
我唔鐘意你，所以屌柒你

咪係樓主開post既動機

講到尾，就係非理性既後果
high得濟，忘記左個思想既初衷

係錯就屌啦

e點正正又係道德優越感既後果

d膠將“做好事” 扭曲成 被讚被崇拜被尊敬
結果透過文革式批鬥，以屌7人黎令自己覺得自己高人一等

成7頁，得2個人識質疑我e個pt, 睇黎連登cc台質素真係有待提升

e句係重點黎

呢個講法套落製造商就得
好似我咁我買d素乜素乜，唔係為呃自己，唔想淨食瓜菜豆咁寡，純粹想多個好食嘅option

利申: 一生人從未食過肉成廿年以上，對肉味無概念，唔存在呃唔呃自己，呢個講法都套唔到喺我身上

所以自己默默做為地球出力既叫環保人士呀
周街批鬥人個班叫環保撚呀

當你有立場自然有分辨心